早幾個月連登仔燈死左肺炎蝗災，見到大家咁興奮，三峽水災 今次應該大步檻過 ！

又燈 ！

容許我提醒你 我国有十四億人 一人一啖都飲哂啲水

一人飲一個泳池

而家係每秒排洪排十幾個泳池

中國以後唔會再有水荒 夠14億人一世飲用